陷家產，成個連登都係五毛帶風向叫大家燒法院!!!!!!!!!!!

屌你老味on撚柒鳩 成班五毛係到帶風向
依加最想你地搞法院最睇你地香港法官唔順眼嘅就係共產黨
燒法院咪屌你老咪等同幫共產黨手燒滅香港司法，幫共產黨消滅敵人囉

咪撚on9呀

香港有撚司法咩
三權分立根本係迷信

推

起底 >Block

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

點解你覺得果啲係五毛呢？
調返轉，有人話五毛帶風向維穩係咁叫人唔好搞法院，一樣通。

香港有司法獨立? 咪on9啦

香港司法一早俾支那滅撚咗啦
屌你老母on9仔

香港法律係共產黨敵人？
你訓能醒未

由之前用個胸襲警都判得出既香港法院 仲算係咩法治？

共產黨最高興

終審仲有好多英美外國勢力法官，如果佢地搞到走晒，就清一色奶共既官

是撚柒鳩但啦

正解
但好多人唔撚明

所有暴政都係法官失守，引致暴政可以繼續橫行。
法國大革命首要破壞既就係法院。